# Battle Royal


Le principe est que quand mes persos seront placé (je dirais quand), une zone sera crée en fonction du placement de mes persos.

![ici](screen/xy.png) 
dérière le but est de rester dans zone, si vous finissez votre tour derrière la zone interdite vous aurez une pénalité de 500 hp (les dégats augmentent avec le temps, je vous le dirais pendant l'évent quand). 

![cc](screen/event.gif)

Les invocations sont interdites, sauf si vous les tuez pendant votre tour de jeu (ou le tour de jeu de l'invocation exemple puissance sylvestre ou autre). Les osas ont droits d'invoquer une fois la même invocation simmultanément : pas le droit d'avoir plusieurs fois la même invocation sauf si elle meurt à la fin de son tour de jeu (exemple déplumage). bombe autorisé / une tourelle de steamer autorisé (ou deux si elle meurt à la fin de son tour)

Les alliances sont interdites, evidemment un focus tactique de groupe est toléré, je considère que c'est une alliance que quand les joueurs ne se sont pas tapé de l'event ou qu'ils soignent ou autres (je ferais un avertissement dans ce dernier cas). 

Laisses spirituel pour réinvoquer un joueur est interdit. 

Pour les xelors : soit cadran/complice soit synchro, pas le droit d'invoquer les 2 sous peine de disca 

5 arbres maxi pour les sadis plus sacrifié autorisé (compte pour un arbre) 

Il est interdit de se servire de moi comme cible, comme obstacle ou quoi que ce soit, si je suis dans la zone de vos sort n'hésitez pas j'ai 50% all (les sort de zone comme fléche explosif qui neccessite une cible est interdits d'utilisation sur moi) 




Les règles d'évent qui seront fait par moi même seront posté ici ! 

Ces règles concernent uniquement les events de Choudini. 


